有現成劇本比試當真！可以拎豪哥演出氣袋等大家開心！

演員：
蘇致豪 飾 PW1(被截查「警二代」保險代理李文瀚)
Locker 飾 被告人(警長58008黃明偉)
Jessica 飾 PW1的女友
游學修 飾 PW2(警員52516)
許賢 飾 不知名警察(警員22431?22392?)

故事大綱：

劇本：
02:17:15 上鎖「咔咔」聲 (PW2為被告鎖上右手銬)
02:17:28 被告人 搭咗佢先，小龍哥(即PW2)你攪
02:17:29 PW2 你唔好郁呀你
02:17:29 PW1 我無郁，我無郁，你唔好，你唔好郁呀，我袋返D銀包得唔得呀?
02:17:34 PW1的女友 冷靜？我睇撚住佢用腳踢尻佢呀
02:17:35 PW2 我驚你搶我槍呀。大佬
02:17:37 PW1 我唔會，你，你行開。你整親我喇
02:17:41 PW2 你放低隻手
PW1的女友 幾個差人恰尻佢呀……你地用腳踢尻佢呀，死叉煩！你老尾！
02:17:42 PW1 你放吖 ，你放吖
02:17:44 不知名警察 你放隻手喺後面得喇
02:17:44 PW1 你坐低，我覺得你唔可以再攪。我袋返D嘢，我袋返D嘢先，我要袋返D銀包。
02:17:52 PW2 合唔合作先？
02:17:55 PW1 我要袋返D銀包。你坐低，袋返D銀包先，我要袋嘢
02:17:58 PW2 冷靜D先
02:17:58 PW1 我要袋嘢，你…..

02:18:00 被告人 58008
02:18:01 PW1 差人郁我先
02:18:02 PW1的女友 你踢尻佢呀
02:18:04 PW1 放手，放手，放手，放手
02:18:07 PW2 繼續放吖，袋吖
02:18:08 PW1 我要投訴呀真係
02:18:09 PW2 投訴無問題，放吖
02:18:10 PW1 我袋，我袋返埋
02:18:14 被告人 袋你老母臭閪呀袋，袋乜撚嘢呀，收皮吖，你老母閪 (被告人用電筒照向PW1的面)
02:18:17 (PW1向後舉起右手踭)
02:18:18 PW1 等陣，等陣，等陣，我要袋銀包，我要袋返埋個銀包，我有權呀嘛，我有權，我有權袋返個銀包
02:18:19 (PW1向左方側身，PW2在PW1的後方位置)
02:18:25 (PW1面向左方車窗)
02:18:26 被告人 Check check自己疏嘢(即快速上彈器)喺唔喺度，小龍
02:18:31 不知名警察 大佬，你返咗去先，因為我現場我搜…...跌咗嘢，你返咗去先，你返咗去先，

02:18:32 PW1的女友 睇撚住佢踢尻佢嫁
02:18:37 不知名警察 喂，你睇下邊個上手扣，唔係
02:18:38 不知名警察 Kelvin
不知名警察 唔係
02:18:44 不知名警察 我架，手扣我架
02:18:46 不知名警察 喂，小龍呀，小龍呀
02:18:50 (PW1向後舉起右手踭)
02:18:57 (上鎖「咔咔」聲 )
02:19:03 PW1 上好未呀，上好未呀，銀包我攞住呀麻，我自己攞住

02:19:05 被告人 你老母收皮吖，你老母閪。威吖嘛，喺條女面前威吖嘛，我等陣返去揾人招呼你老母臭閪。你老母臭閪，玩嘢吖嘛。（啪）仲郁乜撚嘢，（啪）乜撚嘢，（啪）乜撚嘢呀郁，坐低 (被告人上前，PW2站立，企在司機座位的後方)

02:19:24 不知名警察 邊個架部機？
02:19:25 被告人 我叫你坐低，唔好撚再郁呀
02:19:26 不知名警察 返咗去先，照報電台，返咗去先
02:19:28 PW1 五八孖零八係咪？
02:19:29 被告人 係
02:19:32 被告人 我叫你唔好撚郁呀，你郁呀
02:19:32 不知名警察 幫你揾緊，睇下車有無？睇下車有無？
02:19:39 不知名警察 好，OK，返咗去先
02:19:43 不知名警察 攪掂？扣安全帶未呀？執咗，執咗四粒，依家仲揾緊
02:19:49 不知名警察 扣埋安全帶
02:19:50 PW1 噢，唔洗扣喇，我跟本唔安全，比你地打到咁樣
02:19:59 不知名警察 唉，熄咗佢喇，唔洗用喇
02:20:00 不知名警察 依度有粒
02:20:03 不知名警察 話返比佢地聽
02:20:06 PW1 咦，子彈都跌咗喎
02:20:08 PW2 係呀，比你打撚到跌撚咗子彈
02:20:10 PW1 你比我打呀？
02:20:11 PW2 係喎
02:20:11 PW1 定你地幾個比我，幾個打我
02:20:14 不知名警察 證物嚟嘅，爛撚咗，攔撚咗
02:20:19 不知名警察 喂，依度仲有粒
02:20:20 不知名警察 仲有無？仲有無？齊晒齊哂，比我，比我。家誠，證物

夠晒似黑警啦

原創：香港特別行政區 訴 黃明偉
_________________
裁判法院上訴案件2020年第223號
(原九龍城裁判法院刑事案件2019年第2771號)

豪哥： 走呀，我叫你走呀

我叫你坐低，唔好撚再郁呀

應該拍硬

要借警車比佢哋